[車CAM直擊]奪命車禍阿伯亂過馬路被撞至成個飛起(2)

開定先

睇到都爽左爽

積下口德啦

每日loop 1次

劣改Shooting Star

黐孖筋好仆街

呢個post應該開係創意台